去唔同地區遊行真係好有用

無論係尋日定係今日 我到聽到唔少本地區民 即係本身唔會去遊行嘅人 係度討論 而且大多係支持示威者嘅 反對嘅好快俾人屌走左 更重要嘅係好多本身唔知咩事嘅會聽到身邊街坊/和理非講發生左咩事 拉攏到更多中間派嘅市民

不過要真係好多人一齊去遊行先有呢個效果 平時唔會有 大家一定要堅持落去

落區 散播訊息好重要
部份人只睇 tbb

推

push